{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "마곡실내배드민턴장"
    },
    "text": "麻谷室内バドミントンジャン\\n\nソウル特別市江西区麻谷洞56-1番地一帯に位置する室内バドミントン場は2003年10月に着工し、7億ウォン余りの事業費を投入し、2004年9月23日に竣工しました。 このバドミントン場は約2万㎡の敷地面積と2,853.59㎡の建物の総面積を備えており、地上2階で構成されています。 1階はバドミントンコート12面と観覧席、更衣室、シャワー室、トイレ、倉庫で構成されており、2階には観覧席、休憩室、放送室、事務室、機械室があります。 観覧席は計650席で構成されています。 この屋内バドミントン場の隣には2007年2月28日に開館した麻谷レポーツセンターがあります。 麻谷レポーツセンターは建物の総面積4,079㎡の地下2階と地上3階で構成されており、100億ウォンの事業費を投入して建設されました。 このセンターは多目的体育館、ジム、プール、室内人工岩壁を備えています。 麻谷室内バドミントン場と麻谷レジャースポーツセンターは江西区施設管理公団が担当し、管理および運営しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この室内バドミントン場はいつ建設されましたか？",
            "answer": "2003年10月に着工し、2004年9月23日に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "この室内バドミントン場の敷地面積は何㎡ですか？",
            "answer": "約2万㎡の敷地面積を備えています。"
        },
        {
            "question": "この室内バドミントン場の建物の総面積は何㎡ですか？",
            "answer": "2,853.59㎡の建物の総面積を備えています。"
        },
        {
            "question": "このバドミントン場は何階建てですか？",
            "answer": "地上2階で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このバドミントン場の1階には何がありますか？",
            "answer": "バドミントンコート12面と観覧席、更衣室、シャワー室、トイレ、倉庫があります。"
        },
        {
            "question": "このバドミントン場の2階には何がありますか？",
            "answer": "観覧席、休憩室、放送室、事務室、機械室があります。"
        },
        {
            "question": "このバドミントン場の観覧席の席数はいくつですか？",
            "answer": "計650席で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このバドミントン場の隣には何がありますか？",
            "answer": "麻谷レポーツセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "麻谷レポーツセンターはいつ開館しましたか？",
            "answer": "2007年2月28日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "麻谷レポーツセンターには何が備えられていますか？",
            "answer": "多目的体育館、ジム、プール、室内人工岩壁が備えられています。"
        },
        {
            "question": "麻谷室内バドミントン場と麻谷レジャースポーツセンターは誰が管理していますか？",
            "answer": "江西区施設管理公団が管理および運営しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 334,
        "QA": 376
    }
}